就算日本聽日無曬武漢肺炎，奧運都唔會順利舉行到

唔通你ban曬所有歐洲同中國運動員參賽？

就係你日本一個病人都無，但你唔歡迎疫情爆發國家遊客過日本睇比賽，一樣收唔返開支

日本快d多謝武漢啦